有冇身處長洲既毒撚？

留左條3Ds充電線係公司
人在長洲，想問下長洲會唔會買到？或者有長洲巴打可以出讓一條？
留個tg